點解韓國人影親學生相都咁令

gfable

人地有晒化妝師同後製，唔同香港果d求其影到個樣就算

車汪qq

平時令果啲睇完就算
無諗到牙降都變仙女

勁能令......

P到傻

人地直情同你ps埋先 交貨 可以唔靚咩

因為發展出一套產業，俾大學生，OL，扮學生妹

在學中學生唔覺意咁受惠左

怪怪地

唔覺

韓國影證件相包埋P

想吊..

好掂

周庭?

唔關事
化行哂妝再執相
咁同IG post相有咩分別

我明你講咩
我第一眼都覺好怪
眼神太大硬直
神情有啲緊

我表白車汪..

應該話係去影樓影一套扮學生既相

好撚柒呀屌你老母

真樣

貓貓

返影㗎
你係天真定抑或真係咁戇鳩？